大家覺唔覺得今次消息好封鎖？

一來，金鐘有結界唔講，一入結界咩野都收唔到。

其次，612中槍嘅伯伯學生下落完全未明，曾經更生死未卜。

最後，昨晚金鐘嘅死士以死相諫，但上面發生左咩野事同身份係邊個，可以講係封鎖得一滴不漏，連最基本嘅年齡都唔知。

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推

有講 35歲 姓梁

其他就冇

係，平時死人，乜撚九唔搭八on9鄰居comment 都出一餐

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油